對唔住 唔關今次運動事 但係都希望有人可以幫到我

我已經嘗試我諗到嘅方法 我唔知道最後會唔會有人幫到我 但係都希望大家可以幫到我啦
今場運動係我第一次參與政治運動 6月9號係第一次行出嚟 行完之後唔想就咁行完就返屋企 之後一直留 留到11點幾嘅時候憑着一個傻勁 就咁開啟左我嘅角色定位 係呢場運動入面 我知道我付出嘅其實真係好少好少 但係我一直都盡自己嘅能力去參與每一個活動 去構思唔同嘅嘢 將同路人整合埋一齊 嗰陣仲有能力嘅時候喺度做金主 因為同我同年嘅好多人都冇收入 我淨係想幫到幾多就幾多 亦都因為我頻密參與呢一場運動而不停同屋企人嗌交 而係最近我因為我所謂嘅收入來源而令到我經濟狀況差咗好多好多 我喺度貪快錢 以為自己好聰明 結果依家負債好多好多錢 我知道呢啲嘢應該要同屋企人講 預咗要比佢哋講比佢哋鬧 但係我已經當我冇咗呢一個家 我向財務公司借錢 我都仲差成40,000 有啲因為我不停問財務公司度記錄花晒 有啲因為我依家新入職唔俾我借 我好想繼續抗爭落去 我唔想因為金錢嘅問題而搞到我冇得再出嚟抗爭
五個月以來令到我有個病 每一晚都失眠每次想瞓覺嘅時候都會有種聲音出嚟 可能係既這些可能係警察行動嘅聲音 可能示威者要走嘅時候所發出嘅聲音 就算我有呢啲所謂嘅病徵都好我都冇能力去睇醫生 都唔想去睇醫生耽誤我抗爭嘅態度 我而家銀行戶口連$100都攞唔到出嚟 但係就算係咁我都不斷去搵邊度可以提供豬嘴罐等等嘅防具或者武器 我真係好想好想繼續去抗爭落去 我都知道再做呢啲快錢嘅工作只會越踩越深 我會應承我會唔再做快錢嘅工作 腳踏實地做我而家做緊嘅正職
我真係攰了 從來冇諗過因為金錢而令到我冇得再抗爭落去 我唔介意比我嘅個人資料 搵612幫手 或者相關嘅借貸紀錄你 我都應承每個月出糧嘅時候我會盡力還比你 因為我知道人哋幫我唔係必然 更何況係關於錢銀嘅事 希望可以幫到我 比我渡過呢一個難關 點都好 香港 加油

自推幾下

40000都只係想解決依件事 我生活費再慢慢捱住都可以

我好希望真係有人可以support住我

拉

Ching善用標點符號，如果係真希望有人會幫到你！

我唔想因為錢 而冇得再抗爭落去

好 之後會再用返 唔好意思

推

如果真係冇辦法 我都唔知我可以點做
竟然係因為錢而冇得再抗爭下去

唯一諗到就係死

借財仔定去賭呀

財仔依個星期借左
賭就不了 只係想有人幫到我
之後唔再搵快錢
慢慢還比大家

唔好諗傻嘢
香港人冇咩多 錢最多
不過我都只係學生 幫唔到你幾多
你留你tg比我我盡我能力啦 幫到幾多就幾多
加油

多謝你
@disappearjj
就算幫我多定少 都幫左我好多好多 唔該你

我只係想有人可以幫我捱過依個時期
我真係唔知點做好 唔係去到最後一步我都唔想去到公開場合去借錢

樓主就好耐無出過po，自己決定比唔比啦

加油 我都係一路翻pt一路出黎

唔知咁可唔可以消除你嘅顧慮

我唔識開post 唔叻做啲咩
但係今場運動係我人生中做得最好嘅事 希望可以有個轉機比我捱落去

係咪有手足pm我 我開唔到個message

我剩係可以講一句唔該晒
雖然幫我嘅都係少少少少咁幫
但係至少有個希望先

去到我夠數嘅時候 唔會再問大家借
希望可以信我一次🙏🏻

仲有冇人可以support 我啊

又借連登上黎呃錢